IG Story 消失

想問下有冇人而家睇完晒啲story, 啲sorry就會冇晒, 上邊空白左好怪

琴日開始

點解?

唔駛sorry